不如叫法屎做幾集時政節目先啦，好想睇

補圖

吓北妹質素
番美羅吮汪洋達腳趾啦

👍🏾

幾時有辯論睇

真心 法子係咁多個候選人入面最有明星相嗰個
如果佢冇整容嘅話

嘩你知內幕野？
佢大整左？

有整既話你一定知 你咁迷熱狗

點睇都覺得似整容

水媽無講呀
無花生食添

點解你咁迷水媽？你係S Ho?😂

整左都係普通樣
即係未整前係豬扒？

你話係就係啦

因為水媽

好重口味

眼鏡版「立場姐姐」

都算明星相啦

唔是卦，mk大把喱d樣

無喱貴氣，同bonix差好撚遠
有錢又讀到書既叻女同街邊band 3 mk妹既分別

嘩佢隻手臂

巴打你點睇黃yukman?😂

又唔係區議員又無暴動罪又唔係鄭錦滿咁
憑咩出黎選？
狗公都唔選
講野亦唔知掂唔掂

鄭錦滿第二

佢唔撚講野㗎做節目都，超撚on9喱d都叫主持
好撚on9擺明出黎選都係𠝹票同呃狗公課金

選舉論壇應該得鄭錦滿答野，等睇法屎俾其他候選人圍攻